經過今次，各位手足下次只會更堅定留守機場

大家都會對更多恐嚇信息免疫
唔會再咁易就散水
就算佢真係清場又點
我地就係要引到港共殺傷一個外國人，最好係美國人
雖然咁講好黑心
但咁樣我地既形勢就會立即逆轉